有無hkbn/網上行sales

仲有2個月合約完 本身用緊hkbn 100mb
想轉1000mb 屋企附近無街站
求平plan

Telegram:johnny2608
或者你留個gmail